大家其實點睇WeLab嘅背景？當佢中資定真港資？

//母公司投資者：TOM 集團、阿里巴巴創業者基金、紅杉資本、馬來西亞主權基金、建銀國際//

Mox都叫雖然中資有8.8%股份，但都叫做直屬揸打旗下，不過WeLab母公司就直接係香港公司，但又有兩間中國公司掟錢比佢發展，所以想問吓其他人點睇

我覺得唔應該睇投資者應該睇管理層同majority shareholders. 比人入股唔代表間公司係入股個d 人話事

本身身份認同係好含糊，個人嚟講仲有血統、語言同文化去分；企業除非排他性（本地資金、本地營運、本地市場）好強，否則要分真係好難。

line你會當係日本定韓國企業
HSBC 你當佢英資、港資定中資 定係「環球企業」
李嘉誠旗下以色列水廠港資、以色列定加拿大（李嘉誠國籍）

如果你話睇公司員工文化去分：
Facebook 公司管理層係美國人但華人員工接近一半，係美資定華

本身就係mixed 嘅情況下分係無意義。如果你係想問藍定黃就係另一件事。

開左>用完8% 收埋張卡

咁算唔算藍

job ad打殘體 屌佢老母

下面有做welend
做貴利正仆街
仲要賣廣告賣到一街都係搞到人家破人亡

咁呢個坦白講就其實係你情我願有借有還
純粹想知會唔會有私隱安全問題始終佢好似好多中資背景